問行神山，有幾多人有經驗分享下

預可能 8-10日
9月28 - 10月8 呢段檔期
合唔合式做呢樣野？？？

順便可以招下旅伴

因為我搵唔到朋友陪我咁顛 LOL 個個聽到 4000M 都笠哂水
又話寧願陪女朋友 這個那個。。

正經組團，我怕我都搵唔到成團人去

上去好似幾貴
我平時無乜行山底 唔知頂唔頂到

要8-10日？ 仲想玩咩

頂盡3日2夜？樓主想做咩？

你預3600-3800 hkd
條路唔難行，靠毅力頂住就得
準備對好d 既行山鞋，用行山棍，練下squat 會幫到好多，特別係落山

慢慢上。去到住宿，一定要訓去適應下。